# MiniClock

Плагин для сервера Minecraft, отображающий внутриигровое время в боковой панели.

## Требования
* Bukkit/Spigot (1.15+)

## Команды
TBD

## Конфигурация
TBD

## TODO
* Сделать команду для включения/выключения часов
* Добавить поддержку локализаций